g29 打機汰盤正唔正

入題，想入買支棍仔

太細 利g27

正到爆

正
但同揸車好大分別